# Projet Web Mywishlist

Groupe : S3C

Equipe : Rauzier Léo
         Fourreau Mathias 
		 Galassi Léo
		 Rummel Lucas 
         
# Rendu

L'intégralité du code PHP de notre projet mywhislist sera déposé avant l'heure limite ( 22h00 ).
Cependant l'hébergement sur webEtu ne pourra être acté que le lendemain le plus tôt possible
car nous n'avons pas accès au serveur depuis chez nous.

L'heure à laquelle le push de Git sera effectué sera une preuve de notre bonne volontée.


Vous êtes ajouté dans notre dépot GIT.



lien pour accéder au site :
https://webetu.iutnc.univ-lorraine.fr/www/rauzier1u/mywishlist/

